地獄跪求 mac 下載網上video 方法

想下載一套係 既片，有咩方法？

screen recording
quicktime

ffmpeg